{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7145&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미란다호텔"
    },
    "text": "宿はソウルから約50分の距離に位置しており、アクセスが優れています。 健康を考える様々なイベントやお湯、健康ゾーンウォーターパークを備えており、家族温泉や遊園地を一緒に楽しめます。 近くには安興遊園地、利川総合ターミナル、利川などがあります。 チェックイン時間は6:00で、チェックアウトは2:00です。 フロントデスクは08:00~02:00まで営業しており、深夜0時以降のチェックインを希望する場合は事前連絡が必要です。 客室は無料Wi-Fiと禁煙で、駐車もできます。 駐車は一部屋あたり無料で、チェックアウト前までご利用いただけます。 アメニティは、2:00までのご要望に応じて提供されます。 付帯施設にはタヨフォトゾーン、ホテルロビーボウリング場、ミランダホテルのスパ・プラスがありますが、スパ・プラスは中断されました。 最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 その画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらい離れていますか？",
            "answer": "宿はソウルから約50分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのようなイベントや施設がありますか？",
            "answer": "宿には健康を考える様々なイベントやお湯、健康ゾーンウォーターパークがあります。また、家族温泉や遊園地も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには安興遊園地、利川総合ターミナル、利川などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "深夜0時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "深夜0時以降のチェックインを希望する場合は事前連絡が必要です。フロントデスクは08:00〜02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと禁煙が備わっています。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり無料で、チェックアウト前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "アメニティは、2:00までのご要望に応じて提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはタヨフォトゾーン、ホテルロビーボウリング場、ミランダホテルのスパ・プラスがありますが、スパ・プラスは中断されました。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "実際の宿と画像のイメージは異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際とは異なる場合があります。予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 555
    }
}